[fire in the hole]各位巴絲準備好接受閃光彈嘅洗禮未？

作為一個真正嘅毒撚
聽日放工都係即刻番屋企
睇下各位巴打做花童送花post 仲開心

費事比閃光彈誤傷